會員 雙花淫棍考過輔警（已pass)

佢自稱岳生朋友
但係

要我地連登仔起你底
起埋你全家都得
唔好諗住玩到我地
一係就直接fc
一係就收聲

Push

同我一齊推
唔好比人呃

推

高質考證post

推上國際就要用英文
我英文唔好都會試下
外國人大概都睇明

［國際台］Triads beat protesters, and protesters were arrested

push

推呢邊
無視嗰邊

下 條友又話通知星火又成

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

懷岳生被打死了

垃圾黑狗

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

pish

我冇睇錯

推 記者請你地做野

屌你老味岳生啊

岳義士一救三 我地要為佢行落去
咁先可以真正幫到佢

會唔會已經打死左。上黎扮野

請backup 警方涉嫌自編自導自演

915時序文宣！拎去share住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

快啲記者報到個位手足有無事

推 正視聽

五大訴求缺一不可

請backup 警方涉嫌自編自導自演

推上去比人睇到

屌 真係

屌你老味，岳生真係有人幫緊，你地咪再9up

可唔可以問到星火有冇人幫緊手足？

點解啲死popo連大話都唔識講咁撚豬嫁？

屌你老母啊死警狗

推！

岳生

一係星火出聲
一係「雙花淫棍」
有實質證據
我地唔可以再損失任何一個

樓主高質
教下咁多位巴打點解可以咁勁咁樣都起到底
要點search?

叫星火出聲

直到星火知道義士已有律師幫為止

班狗同藍絲零人性

繼續推岳生上水面啊

賽後檢討之交通篇 咁多位手足發完夢走嗰陣唔好再搭黨鐵

確定先岩

只信星火

班律師搶緊人，好似唔係星火幫

屌
咁即係星火仲未搵到啦

cls無啦啦話我係狗，你有冇病？
可唔可以冷靜啲人，信下人得唔得？
有律師幫緊佢啦

屌 佢唔係狗 一齊讀港大樓下個間band3學校

比證據出嚟米無人屌你羅

721

正視聽 上熱門

721 831
推

推呀
推比星火睇
確定係咪有呢個人

屌班狗 咪撚玩啦
次撚次都係咁

咁係咪即係之前啲報平安
無相無圖
都係fake㗎

屌

推死狗隻

再推

屌你p牌推唔到

學堂臥底

屌…
唉唔知講乜好

星火出黎講一講

畀圖畀證據

星火
睇到未？

好撚陰濕

玩到咁串

岳生呀哥，救命呀
可唔可以出嚟幫手澄清下？

死黑警
死黑警
死黑警
濫權濫暴 屌你老母

咩律師
咩名
我地會confirm 到

條友話搵左星火
明明星火話未有佢資料

推啦

星火Telegram 仲未講 搵到

Push.

呢個真係佢最貼身嘅人先知
推到佢呀哥出嚟回應

推推推

講左搵左律師名 一定要fact check 到！

我係岳先生朋友，詳細情況可以問我

#680 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

法正匯思嘅人
搵人去問

推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推

邊個律師？

P

我係岳先生朋友，詳細情況可以問我

#680 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推呢個

Johnathan Man
試下問下佢有無收到當事人
其他嘅問題就唔駛問

係AV仁嗰間 firm
好易prove 架

推動

老豆搵仔 禍必及妻兒

岳英雄唔好有事啊..

希望隻狗可以早日死

嘩屌 咁都搵到
fc真係好撚重要

推到佢全家送去大灣區

又係狗

高難度既揾仔，考驗老豆既時候來了

up

Tui!!!!

呢啲考證post好勁，憑記性揾出黎定有其他方法

0303 炮台山灰衫勇者 --- 民陣表示：已有佢嘅資料，星火跟進中

From tg 被捕人仕關注組

民陣話收到人了
收隊收隊
大家早抖！

想睇黑警佢屋企人點死

有方法的
我都想有咁嘅記性

讓更多人看到

推，黑警死全家

係咪就咁google search個名就可以

唔好見怪講句！岳生件事有D唔合理囉！

接近
同 number 都有啲關係
但係要起埋佢身邊嘅人
就要啲方法
不過告一段落
義士安全就唔好再推

慢慢屌唔好咁激動

巴打好勁

唔好再推

唔撚系下嘛
咁都要扮
咩料呀

推到多人知

樓主搞到人地水洗都唔清

仲推緊嗰啲人係咩事？

貼月結單就有人信

光復香港 用「腐敗及反人類計分」在經濟上戰勝中共

現在每天中共港共都搞新招迫害香港年輕世代，佢地嘅只會繼續其邪惡本性，包括講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，他們會用最卑鄙最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，才能令到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

相信大部分人都認同與其在太多的勇武對抗中流血被捕，不如在經濟上打敗中共，因為雖然大部分歐美人民已認為要阻止中共的經濟政治擴張，部分的歐美政客是首先考慮經濟問題，特別係供應鏈上對中共的依賴。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團及協助中共軍事經濟擴張的各類公司。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準區分反中共與中共支持者這兩個陣營，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有反中共的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。香港的年輕世代是肯定能創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這既可以給與歐美更多change的動力，同時可以吸納歐美的工業產品包括各種高端設備，這就令香港有了很多參與的空間包括產品設計，品質控制等等。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技有太多的腐敗阻止了他們的發展。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

Pish

好彩CHECK下

PUSH

推到警犬即刻放人

推
最憎狗扮人

打狗！救人！

推

黑警死全族

起左隻鬼底先喇

推，正視聽

Triads beat protestors, YET protestors were arrested.
Replace “and” with yet

推！又一隻！

屌你老母死警狗毅進仔收皮啦
講大話都唔好講到咁撚蠢

你地留意下好多藍絲起底po
好似最近之前香港仔擲腐蝕液體
都有人話識個單位乜乜物物已fc
幫個兇手解圍

各位唔好俾狗撚！

推啊！！！

唔小心負評 幫推

垃圾

唔好再推
義士已經有律師跟緊
From 民陣 + 星火
大家唔好再推

你屌我都開個不推文mode 先啦
變相推文做乜鳩？

我地要學習岳少精神

唔好再推啦！

咪唔好再推post!

好似炒車

義士已有律師處理
唔好再推啦

終極牆頭草，好多辭職狗都係咁，例如盈電孫子聰

有野睇

[心得]比人打/捉 叫救命技巧

推
當差正仆街

連仔會唔會考慮係已confirm係狗/藍絲嘅會員個名側邊整個icon
方便大家辨認

搵到律師未呀

搵到
唔好再推

死黑警
冚家剷啦

推推推 唔好比黑警搞亂事實！

推撚爆佢

推呀

黑警又扮嘢

連登仔果然係我偶像

有人唔做做狗

死全家啦仆街popo

請不要再推post
已解決

推呀屌

仆街死黑警狗，還我岳義士

mon post 狗 番入老母個閪啦

love u

oush

食屎狗淫棍
p牌推唔到

推爆佢

黑警死全家

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

咪撚再推喇屌 義士安全呀

幫推

高質 post
起底 及家人基本

黑警
死全家

死黑警

屌佢老母死黑警，屌埋佢仔女

pish pish

721831

個POST 入面仲有好撚多呀 BLOCKBLOCKBLOCK

係連登玩嘢？
Dllm

條冚家剷呃人

屌 呢啲都要扮

推
屌佢老母

屌 炒撚咗車
對唔住各位巴絲 㭍咗

起呀

正評，推

呢d舊post真係好有用

推撚死佢

Push!!!

唉

個名都硬9 sir同一系列

死仆街
係連登玩野
即係當我地流咖姐?

起底組 難得搵到狗

仆街 推

仆街警狗呀

死狗一隻 繼續起

鎖號！

起佢底啦

Blocked

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@林鄭唔回應五大訴求係想推動港台獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

幫推啊

毅進仔真係毅進仔

所有同警察有關既人都唔係人類！

612 721 811 831cctv 新屋嶺

個名真係好cheap... 人如其名

幾日後又有被自殺或浮屍
死黑警做咁多傷天害理事 等天收

垃圾狗

連登好多狗mon post

咁就可以屈人係狗？
嗰啲真係佢朋友家人嚟，人地忙緊岳義士啲嘢都俾資料你地，你地又唔fc，反而直接屌人係狗，信星火forward個post炒撚晒車

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

。。。。。。

有警員冒認義士朋友 意圖妨礙司法公正
文宣唔該

何君堯律師啊？

好撚仆街
一定要捉到呢條友出黎清算

幫手推

又有狗扮人

Yes

1

非常時期
寧枉勿縱

有17隻負評mon po 狗
祝你全家生愛滋呀

屌你老母呀死黑警
連仔可唔可以ban 左佢

哇屌樓主好波！

屌你老母 連登仔都敢玩？食屎狗

佢宜家改左名啦 叫元朗太上皇

仲要改埋名 黑警所為
死全家！！

屌你 岳義士去左邊啊

已經有律師跟緊
星火+民陣 confirm
不要再推

謝謝樓主。
很可怕！

推 屌你老母死黑警

食屎啦死黑警